試當真jessica用行動回應連登仔

之前有連登仔話佢啲牙好黑，係煙鏟

補ig：

暗黃手足💘✊🏼

✊支持

好想幫佢奶乾淨棚牙

好想將某個部位塞入佢個口
見佢個口都夠大 應該岩岩好

好想畀碌蕉佢含

我話佢粒lin 係橙色

D牙白到咁一定有做過野
所以冇咩意思

話佢棚牙黑就貼牙
咁話佢粒lin黑

佢已經用行動證明咗俾我睇，大家唔駛再胡亂猜度🙏

我都係咁諗

港版大槻響

有人話佢粒lin好黑 希望佢可以澄清下

個鼻哥窿

真人口好臭

連登仔用射精落mon回應

說好的DEER呢? 得個口？

師兄奶過？

一定要貼出黎澄清下
事關重大！

睇開kayan9896

識佢

講樣jessica屌打

早前見到有巴打話佢黑鮑 希望Jessica可以澄清下

個樣攞條屌去打=撚樣?

牙齒白唔代表唔係煙鏟

呢張幾好用 明就明

我話佢個閪係黑色

問過牙醫人嘅牙其實唔會咁白
應該係搵牙醫漂白過嚟

下次會有連登仔話佢臭閪…

想塞條撚比佢含

你個胃?

射手準備

Sicabb唔好咁上心
就算你棚牙無哂我都係咁愛妳

睇到我扯哂旗！ 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

之前條片都已經睇到晒駁唔到

Ca姐d牙仔好得意
唔洗理啲食屎狗兒登仔

hi ca姐

痴線 好巔

X屌打 v贏曬

Ca姐有睇連登

屌 我唔貪心
聽講jessica你啲腳趾甲捆黑邊

文字澄清

我覺得佢應該冇陰蒂

排牙好明顯有整過

連登話Jessica對波好細
可唔可以分享下

我係臭雞 call me Jessica

有撚用咩條片睇到清清楚楚 有就係有依家無又點 個個嗰陣都睇到曬係有 牙根位

今次就真係要用行動證實下啦，其實邊撚個會關心佢排牙咩色

個口好臭

拳頭

條死藍絲幫我含啦

係黃色

我話係紫色

A cup比盡

全黑，我見過？

jessica 粒LIN紫色

認真
我識佢真人
真係見過

連登仔喺性騷擾同意淫方面真係cls

A都有分

A+
A-
A
-A

邊有男人唔講咸野

係 漂完扮天然

咩都天然返山窿住啦

個西應該係綠色

疫情期間，邊有得洗牙啊
咪鳩up當秘笈啦

咁當然，不過我估得連登仔先會咁撚高調咁講，仲將意淫提升至一個level

其實我諗係佢個filter搞到咁白
你地自己可以試下
同埋應該係想show自己無蛀牙
見佢特登影啲大牙

想塞條J落佢個嘴到

真係想講呢個世界係有漂牙呢樣嘢
認真你話自己冇食煙搵第二樣證據都好過影自己排牙

洗牙唔會整白 漂=\= 洗

唔一定洗牙先有呢啲效果

想睇點解話佢煙屎牙多啲

咁你又啱 可能天生白

自己睇啦

我想問下連登仔
如何證明一個人無食煙？
在線等

Jessica 上水

收皮啦 試當真打手

咁梗係話自己冇食㗎啦 就算佢有食 唔通認？

愈亂愈好

我想問下
如何證明一個人無食煙？
在線等

本身有人睇佢教父條片話佢牙肉深色，食左好多年煙(首先牙肉深色等於食煙呢點已經戇鳩，加上其實係條片d畫面燈光色水唔好，令到d色咁怪)

今次係殺手豪條片有人見到佢口入面陰影位，話佢係咪蛀牙，所以ca姐就影牙直接澄清

重視人點講點睇其實係雙面刃，自己心理頂得住都係一個進步既好動力黎，加油啦

縱容網民嘅惡意中傷，即刻縱容網絡欺凌

垃圾都要分grade

你話佢殺左人都得啦咁,你鳩都鳩得高汁d啦好心

我話佢塊西係金色

點啊？
話人食煙嗰幾個
問緊你地點樣證明自己無食煙啊？
有方法又唔講，遲啲又comment話人煙剷

次次都係個幾條友話人食煙，其實都真係幾煩
人哋食唔食煙關你向左走向右走事咩，無人想知

不如認認真真去評論人哋嘅製作啦
講埋啲無營養嘅野，就係因為有你哋呢啲咁嘅觀眾先會有啲賣女嘅channel

聽講ching同林鄭扑過野喎

同連登仔講道理同女仔講道理一樣
所以慳返啖氣仲好

可能係你太弱而唔係連登仔CLS

你去_

你同林鄭扑過

癡l線

你地真係好癡線 精蟲上腦就自己打飛機

我自問鹹濕，但都冇你班友咁變態，意淫同性騷擾呢方面又點夠你地強啊

發現好多人上連登太認真

喺討論區點樣低調咁講?

食咗都唔會認啦
不如試當真就拎依樣嘢做題材拍片：
「點樣證明jessica冇食過煙？」

冇，所以咪話你地癲

同日本仔個論壇比呢道無得比啦

你班毒撚咪癲啦 成日屌人食煙 人地都話咗冇 冇又點證明呀？
拍個story表達下自己啲牙冇新片睇落咁黑 都可以扯到去性 有撚病

其實食煙咁又點

我覺得佢無蘿友，證明睇下

藍色架喎

潛力圖
千祈唔好打格仔

講真邊度地區都係咁架啦
你剩係上過連登?

下面覆咗係拳頭

你話呢，我覺得癲啫

睇真啲先發覺原來係櫻桃小嘴 果然同ching fit size

係，我拳頭幾細

佢個閪都好黑

你先係鳩up個個，近排先洗完

藍絲channel食撚屎

布笑 露齒黑

唔講漂牙

周街一直都有大撚把叔父伯去洗牙喎 你昏迷咗幾耐

聽講係牛肺，希望都可以澄清下

屌你老味
夜媽媽㩒入黎嚇撚死

輸打贏要 典型連登仔

有人話佢係青邊鮑 希望佢可以澄清下

有鬼用咩，黑鮑嚟

無圖你話佢係牛肺都得架啦 9up當秘笈
一線極品粉嫩鮑鮑

其實食煙有乜問題

笑死

Jessica 我覺得你個鮑九成係黑
唔服氣？麻煩你用行動說服我

啱呀 又唔撚係你條女咁都好嘈

班毒撚FF係自己條女

越亂越好

想放啲野入佢口

想睇

ca妹引人犯罪

賓哥想吊jessica?

MOMO.jpg

我勁鍾意ca妹呢張相，次次望親個心跳得好快
好難見到一個港女可以咁pure，咁true，
don't be a liar, show our true colour.
就係我既既格言，希望你哋都啱用

牙肉喎唔係牙
不過算啦 放過人

12月先洗完

=黑驚咁, 要自己證明無罪

食煙咪食煙

好想口爆佢...

開哂 filter 拍片都唔白咩
人唔笑狗都吠

睇到呢個post
真係覺得呀修講得無錯
應該唔好理

好撚臭

呢個post啲cm好好笑